最強音樂文宣-滅火器 Fire EX. Ｘ 林夕 - 雙城記

第一句劈頭就係「無辜的人，昨天犯了明天的罪」
政權攻入各間大學
仿如年輕就係一種罪，要清算全部年輕人
香港人永遠站係雞蛋嘅一方！核爆都唔割，唔會眼白白俾手足去死！

《雙城記 City of Sadness》

無辜的人 / 昨天已犯了明天的罪
有心的人 / 原罪是沒本事諂媚
無臉的人 / 受不起被餵飽的恩惠
有夢的人 / 再也沒有自由閉嘴

漂白了城市的淚 / 煙霧不必再催
螻蟻只有汗水 / 歷史總在輪迴
哪裡沒紀念碑 / 哪種悲情更悲

他們用彈藥回答 / 不中聽的喧嘩
寒蟬只能 / 在沈默中爆發
冷血是冷血者的大麻
熱血讓熱血者 / 走到遍地開花

他們用黑手打壓 / 赤裸裸施行家法
我們用流水 / 變成盔甲
無恥逼迫出無畏的人
在權威之下 / 無權說害怕（我們無權害怕）

少年人渺小 / 因而偉大
就看誰更快崩塌
白色恐怖最怕光明正大
老大何時才長大

編曲：鄭宇辰 ORio Cheng、Mike Green、滅火器 Fire EX.
作詞：林夕
作曲：楊大正 Sam Yang
OP：Denseline Co Limited (Warner Chappell Music, Hong Kong Limited)/ 火氣音樂股份有限公司 FIRE ON MUSIC Co., LTD.
SP：Warner Chappell Music, Hong Kong Limited Taiwan Branch/ 相知國際股份有限公司 BETWEEN Co., LTD.
尾奏改編原曲：神思者（S.E.N.S）悲情城市（主題曲）

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :